Time heals

有咩人行埋嚟同我講分咗手好痛，我都會好籠統咁答一句：Time heals. 時間就係最好嘅藥。
但當發生咗喺自己身上面，先發覺對於一啲固執嘅人嚟講，所謂嘅time 都唔知要time 幾耐。

諗返起以前嘅傷好痛呀，好似返返去舊年咁，根本就無好過

含下我條巨龍先

很贊同

唔憎唔恨，幾多時間都醫唔好。

時間要幾耐有時係種主觀嘅感覺 講唔埋
但問題並唔係係時間幾耐 而係點面對處理
好多嘢都要自己面對諗通 接受先會走得岀
如果唔係時間不過係遮住傷口 睇落好似冇事
但其實傷口仲係到冇處理到
當你諗起又或者遇到相似情況 又會痛返

例如 有啲人固執放唔低係因為心底接受唔到
對對方付出真心感情 但換黎...
試住接受 只係有時你比嘅並唔係對方想要或需要 又或者對方真係個仆街 並唔代表你或者付出嘅嘢唔好 唔好否定自己 總有人會欣賞
同埋最緊要唔好比以前啲傷影響當下同之後 情緒生活又好 價值觀又好 待人相處關係又好 對方都離開咗你 唔好再因為對方令到自己唔開心落去 唔值

加油 12.8見！ 你仲有好多手足！